唔好搞南亞ok. 唔好講到勇武一定會做錯事咁

你講還講
依家你係提點
可唔可以唔好用指責咁既語氣
講到有勇武就一定有破壞 搞到成個遊行會變質

本身見到南亞人打岑子杰已經嬲
睇完d post 仲嬲
語氣好d 好嗎？

真，只要係手足都唔會搞南亞啦，比D信任啦好嗎